法唔法國呢張20蚊紙越嚟越少見

收爹啦屌你老母